班警犬成日失控 放工返工都成日犯法 監警會失效 點解仲有人支持

因為係佢地眼中 政府做嘅野就一定啱
為反而反